其實全港有幾多間新釗記同金加利?

另類連鎖